「香港全民議政會」(HK Assembly) Pre-Inaugural首投預備投票（臨立會法案）

投票Link：

是次投票內容
你希望「全民議政會」首先就以下哪一法案進行再投票？
1. 國旗及國徽條例
2. 公安條例
3. 社團條例

會徽初選 （上輪投票）
「香港全民議政會」會徽初選投票已於26/9晚完結。有賴眾議政公民支持，投票率高達93%，並由設計2及設計5得票最高。團隊的設計精英將會就獲選設計加以改良，然後再由大家再次投票，定出「香港全民議政會」的最終會徽！

本次投票
首投議題將會是：對特區臨時立法會，所通過法案的再投票🏛

臨時立法會(臨會) 作為首屆特區立法機關，只運作了一年五個月零五日（25/01/1997 - 30/06/1998），期間三讀通過六十多條法案，而當中不少法案對香港現況帶來相當大的爭議。但臨會並非由選舉產生的議員所組成，其決策相對更未必為大部份香港人所認同。因此，我們希望就當時所通過的法案進行再投票。

在此之前，我們現投票選出第一條被討論及再投票的法案。

規則
1. 一人一票 [1]
2. 投票時間：27/9 6 PM - 29/9 6 PM （香港時間）
3. 以「香港全民議政會」投票及發佈Channel投票： [2]

投票需要你
1. 入Channel：
2. 投票
3. 叫朋友加入Channel一起投！

- - - - - - - - - -
[1] 暫時未有機制解決Telegram上一人多號引致一人多票的身份認證問題，但：1. 這是初期階段未能解決的複雜問題；2. 估計一人多號佔使用者比例不高；3. 因為抵消效果，減少對投票結果影響
[2] 無Telegram？【趁而家快D裝啦！】隨人數增加、平台民主及身份認證制度變得完善，希望HK Assembly將變得更具公信力，讓大家投票救港！

任巴會唔會解釋下呢幾條係咩黎

Pish

push

對抗假新聞假資訊，你我有責
【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

投咗

立即普選 否則攬炒

推

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

Push

國旗及國徽條例

《國旗及國徽條例》規定須保護國旗、國徽，列明任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗或國徽，即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁3年。

公安條例

社團條例

第151章《社團條例》 本條例旨在就社團的註冊、禁止某些社團的運作，以及與此有關的事宜，訂定條文。 在該社團或該分支機構的決策過程中，外國政治性組織或台灣政治性組織直接或間接作出指示、主使、控制或參與

之前用呢個取締民族黨

TUI